Samsung A9 密碼轉左做PIN 碼點搞

我老豆幾個月前買左部A9，部機係我幫佢SET

果陣鎖機密碼Set 左3個英文3個數字

跟住呢排我用佢部機睇，解鎖變左用Pin碼，即係要全數字

我問我老豆搞過咩黎，佢話唔知，一直都用指紋解鎖

問題就黎喇，如果Samsung restart 部機好似iPhone 咁要用passcode 首次解鎖咁佢咪解唔到部機

有無辦法可以將pin 碼解鎖轉番做密碼，如果唔得唯有同佢拎去Samsung 到搞

整指紋果陣咪會入左 pin 碼 點會唔記得
俾返人啦

佢係本身用keyboard 入password, 可以入到英文同數字

而家轉左 pin 碼， 整係入到數字

我只係想問有無得將pin 碼果舊野轉番做keyboard 等我可以入番英文